屌你老母

台妹正仆街

我

明白

同意

又喺度分化兩地感情，邊間pr公司開po

台仔唔錯

我同架妹子玩動森算 台妹全部都好勝臭雞

你係咪frd嚟？！依家我俾台妹恰啊！！！！！屌你！！！！！！！！！！屌你！！！！！！！go to hall！！！！！！！！！！！！！！！

走咗樣啦

邊度有架妹子 想要

同你條女要啦屌你老團

決定搵架妹子做禾條女

貢刀都要人哋制仙得

我大把錢

好想你好想你好想你好想你好想你好想你好想你好想你

你同鍾培生有共通點

我有佢0.1%身家就好

我原本想講第二樣嘢

我知呀 我專登唔講

我即刻有少少內疚

我免疫左 是但啦

x2

真心嘅樓主
有咩是非可以去返個到講！

屌你笑夠未一陣個港女有上連登就死